/* 
  Localizable.strings
  Friend Activity for Spotify

  Created by Avi Wadhwa on 2022-08-05.
  
*/
"Welcome to Friends (for Spotify™)" = "欢迎来到 Friends（针对 Spotify)";
"Log in to Spotify" = "登录到 Spotify";
"Continue with Apple" = "使用 Apple 登录";
"Continue with Google" = "使用 Google 登录";
"Use Facebook / Email / Phone" = "Facebook / Email / Phone";
"Use Facebook / Apple / Email / Phone" = "Facebook / Apple / Email / Phone";
"Friends for Spotify" = "Friends（针对 Spotify)";
"Friend Activity" = "好友活动";
"Friend Activity for Spotify" = "好友活动 针对 Spotify)";
"Your device is disconnected from the network." = "设备与网络断开连接.";
"Try again later." = "稍后再试.";
"Settings" = "选项";
"Logout" = "登出";
"Acknowledgements" = "谢谢";
"Special Thanks:" = "特别感谢:";
"Refresh" = "重试";
"App made by Avi Wadhwa" = "由 Avi Wadhwa 制作的应用程序";
"now" = "此时";
"Icon design by Aadi Khurana" = "Aadi Khurana 的应用程序图标";
"Version 1.7" = "1.7版";
"Other Acknowledgements:" = "其他致谢:";
"Spanish translation by Anel" = "由 Anel 完成的西班牙语翻译";
"You have no friends (on Spotify)!\nAdd someone and refresh" = "你在 Spotify 上没有朋友\n添加某人并重试";
"Close" = "关";

"Play Song" = "播放歌曲";
"View Profile" = "查看资料";
"View Album" = "查看相册";
"View Artist" = "查看艺术家";
"View Playlist" = "查看播放列表";
